無異性交流既你，點填補心靈空缺?

我: 忙

Play jj myself

play others jj?

打機算

玩賓周

打機聽歌上lihkg

鍾意咩game多?

十幾年咩都悶

聽u兒?

返part time有時間就去上興趣班總之揾野黎做

part time冇女同事?

有但係只係同事既關係，好少傾工作以外既野

無聽好耐了，聽下電音，band仔

番興趣班，join行山團，做下義工，做下運動，學下語文班，女 一定有

返工

一定要有異性？

番工跑步行山睇戲飲酒 唔好比自己停就唔會諗女

幾年前因為無異性而覺得空虛，心情低落左幾年
不過到某一日，會不知不覺間唔再煩惱於呢d感情事

近呢兩年個人慢慢開心返，依家出街見一對對都免疫
得閒咪打下機，玩下興趣野，女既野好閒o者，J住av先

聽音樂 上lihkg

散步聽歌係starbucks hea